要戒左「跪」呢個壞習慣，企或坐就可以，我地唔係乞求

如題